{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049765",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "플레이그라운드 브루어리"
    },
    "text": "2015年2月にオープンしたプレイグラウンドブルワリーは、高陽市一山西区二山浦キル246-13の1階に位置しています。 プレイグラウンドブルワリーはおいしいビールを提供し、お客様が子供の頃の楽しさを見つけられる空間を意味する名前を持っています。 このレストランはテレビ番組「水曜美食会（ビール）」に出演しました。 車を利用するには、自由路サービスエリアから右の下り坂に沿って行くと、左側に倉庫のような建物の中にタブハウスがあります。 公共交通機関を利用する場合、道村行き056番のコミュニティバスを利用して道村公民館バス停で降りてください。 プレイグラウンドブルワリーは週末と平日の両方にオープンし、距離を置く4段階の時間短縮運営を行っています。 月曜日は休業日で、平日の午後3時から5時まではブレイクタイムで缶ビールを購入できます。 様々な種類のビールとプレイグラウンド手作りバーガー、ベトナム風チキン、レモンマヨエビタコなどがメニューとして提供されます。 ビールの価格は6,300ウォンから7800ウォンまで多様に設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーは高陽市一山西区二山浦キル246-13の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーはどんな名前の意味を持っていますか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーはおいしいビールを提供し、お客様が子供の頃の楽しさを見つけられる空間を意味する名前を持っています。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーはテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "はい、プレイグラウンドブルワリーはテレビ番組「水曜美食会（ビール）」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "車でプレイグラウンドブルワリーに行く場合、どのように行きますか？",
            "answer": "自由路サービスエリアから右の下り坂に沿って行くと、左側に倉庫のような建物の中にタブハウスがあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、プレイグラウンドブルワリーにはどのバスが便利ですか？",
            "answer": "道村行き056番のコミュニティバスを利用して道村公民館バス停で降りてください。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーは週末と平日のどちらにオープンしていますか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーは週末と平日の両方にオープンしています。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーはどのような時間短縮運営を行っていますか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーは距離を置く4段階の時間短縮運営を行っています。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーの休業日はいつですか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーの休業日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーでは様々な種類のビールとプレイグラウンド手作りバーガー、ベトナム風チキン、レモンマヨエビタコなどがメニューとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "プレイグラウンドブルワリーのビールの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "プレイグラウンドブルワリーのビールの価格は6,300ウォンから7800ウォンまで多様に設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 566
    }
}